一人一個為何舊知己在最後變不到老友嘅故事

如果有巴打還原到呢條片就好了

我同佢喺小學已經好老友，家長都見過曬，差咗未幫大家打飛機架啫。嗰陣大家都話會升埋同一間中學，幸運地如大家所願升到上去，但係升到上去之後佢可能識到班新朋友，加上我自己脾氣唔好成日屌鳩佢，而且中二之後大家分咗去唔同班，冇乜點溝通，加上當佢唔打籃球嘅時候，大家嘅感情就不了了知

呢個一直都係我心入面嘅遺憾
其實可能由頭到尾都係我自high，人地冇當過我係兄弟老友

其實首歌似係講愛情
呢個又有排debate

"加上我自己脾氣唔好成日屌鳩佢" <--講真 對方可能已經忍左好耐，唔L想再理你⋯

你都唔可以怪人 不過你講得出e句,都明白自己當初有錯。

睇黎巴打都有故事，分享下啦

其實同一個好好既朋友嘈得幾金都可以第2日好番，但後尾我連點解絕交都唔記得左，我應唔應該搵番佢再做番好朋友？

如果未試過揾返佢嘅話，咁就去馬啦。
我去到中學畢業都冇同佢frd返，好遺憾

一人一個，但我個腦浮現出幾個
第一個以前真係好fd，直情覺得有對方唔需要有男朋友。雖然唔同班但一個禮拜一定有五六日見面、一齊食晏食晚飯。一個電話打嚟就上佢屋企同佢hea，出街食飯，同佢一齊真係好開心。可惜嗰陣嗌左場交，自己衰在自尊心太強太硬頸，冷戰左兩年。嗰陣成日都發夢夢見我地好返，醒返之後明白大家就算握手言和都返唔返以前更加悲哀。畢業前和好，但再也沒法如初 雖然佢唔係最知心最fd底嘅，但同佢一齊真係最開心

第二個曾經係我心入面最fd最close嘅朋友 有咩開心唔開心見到啲得意野有心事乜叉都同對方講，佢了解我去到一個難以置信嘅地步 但去到第四年，佢變得越嚟越陌生，我覺得自己好唔了解佢，而且佢態度越嚟越冷淡愛理不理 慢慢都開始心淡，後來佢識左一個同佢一樣鍾意某動漫人物嘅人，同佢越fd嘅同時同我都越疏遠，on緊都唔覆我 然後就諗我唔搵佢佢係咪都唔會搵我，因為一直以嚟都係我搵佢多，點知一唔搵真係由日日chat變兩個禮拜都無傾 有日無啦啦發現佢好似del左我contact，心淡下都斷左聯絡。

男仔fd都諗起兩個 疏遠原因無非重色輕友
我都習慣左友情有時真係可以好脆弱，睇化左一個朋友通常只能陪你行某一段路，大家開心過真誠付出過感情就夠 佢要走嘅時候我會由佢走，佢返嚟我會依然係到。
可能因為呢種心態，我好容易就放棄一段友情，即使我地識左六七年，佢係我心目中好重要好重要可以為佢付出好多，緣盡就唔再挽留 上面呢幾個我雖然遺憾，但唔後悔。

唯一例外嘅係一個網上識嘅男仔，係我初中嘅時候打機識嘅。佢對我最重要嘅意義係佢改變左我，令我成為一個更好嘅自己，無佢就無今日嘅我 佢係我心目中係永遠無人取代到。當時佢識左女朋友，為左避嫌我地少左聯絡。雖然嗰陣我覺得咁做係正確，既然我地係好知己好朋友，就應該以佢幸福為先，即使少左聯絡友情依然存在。但好可惜最後都係淡左，連佢出國讀書我都係最後一個知。由wts第一位變到wts最底，對話只係「生日快樂」「原來你記得」「點會唔記得呀」
但當時只係覺得，即使我地天各一方，唔再聯絡，只要佢過得幸福安好就夠 但無諗過有一日佢會離開呢個世界 可能因為再無機會修補，佢走得太突然，我仍然耿耿於懷

對唔住好大段